隻牙痛到仆街 有冇黃嘅牙醫介紹？

之前食野唔小心將補牙嘅填補物整甩咗
之後一路都冇理佢 疫情都唔想出街啦
依家嗰個位開始怨怨痛 飲凍水都會覺得酸

想問有冇黃嘅牙醫好介紹

同問 最近有隻牙蛀左想補

許廷鏗

補牙之前質問下佢黃定藍囉

牙醫通常都唔會黃
做得呢行都有意識會定期洗牙

有冇多啲資料？

條隊應該排到個疫情完咗先有得睇

想問佢大約收費幾多？

可能要杜牙根

可能佢呃我佢係黃 再整爛我啲牙

補牙$500
其他唔知喇，sorry...

又係喎 所以想搵啲由個心黃出黎嘅牙醫

唔會掛杜牙根好似仲痛！

Lm
要洗牙
但咁嘅時勢 街都唔想出

唔該曬呢個資料已經好足夠